班人人班連狗含撚嘅超人撚 點睇連狗睇完戲唔撚理你地啦

俾人當condom都未知 仲日日打j話要del鳩成個波台 咪成個台仲係度

屌 打錯字 日日幫

劇透倚天仲未bam我真係屌佢老母

真

連狗

我開咁多post都冇超人撚夠膽入嚟 一陣去影視台挑機算

G持

你up 乜

樓主用拼音

細聲d我落嚟未夠7年 仲未適應哂